有無手足想一齊踢pro club?

本身同幾個朋友有隊波喺D1 但呢期少玩 所以想開過隊波由d10開始重新岀發 睇下有無機會報vpl踢下 各位手足有興趣就留低tg啦

Lm

留個tg啦 夠人即刻開個group

有意，玩開pro club 平時d1-d2 ，唔識pm

@jj21800000

好似仲未有 你介唔介意就咁留低

利申迷奶

added

ps4? 淨係識踢cam
mrbear622

依家已經有四個

iamnegative

剩係想搵到人一齊玩唔想單機

Tg:marcuslee_2340
Cam cm

search唔到你 可以入嚟傾

tg:jesskit
cm lrb

can't find u 可以入上面group link

入唔到